---
description: 客户管理问题合集
---

# 客户管理

### 为什么上传CSV显示“上传失败”?

答：上传的CSV文档内邮箱列若无，请置空不必填写其他字符；手机号注意是11个数字，不要添加+86等前缀

### 分别上传俩条同样手机号的用户信息，但邮箱号不同，这俩条数据怎么显示?

答：请前往“数据中心-元数据”内查看手机号是否为主键，若手机号是主键，则两条数据会合并，第二次上传的邮箱号会覆盖前一次的；若手机号不是主键，则会显示两条数据。

